美國NASA最新確認：月球極地有H2O

今個星期一
美國NASA引用
印度登月探測器M3
所收集數據確認

月球極地附近發現大量冰塊
溫度低過 -250 °F

相信日後登月可以用作補充水源
甚至補充燃料（H2 +O2）

It's NASA Official: The Moon Has Water Ice Deposits in Its Frozen Craters

差23度西伯利亞人就可以移居

唔係有基地咩

請留意°F同°C嘅分別

-250F= -157C